文昌講政經 美財務部重拳制裁鄧炳強夏寶龍，林鄭駱惠寧李家超鄭若驊鄭雁雄

#制裁 #地址 #身份證

美財務部重拳制裁鄧炳強夏寶龍，林鄭駱惠寧李家超鄭若驊鄭雁雄
(林鄭月娥，盧偉聰，陳國基，張曉明，曾國衛)
D100 文昌講政經
Aug 8, 2020

D100 Radio
498K subscribers

美財務部重拳制裁鄧炳強夏寶龍，林鄭駱惠寧李家超鄭若驊鄭雁雄 (林鄭月娥，盧偉聰，陳國基，張曉明，曾國衛) D100 文昌講政經

美制裁林鄭、PK鄧、鄭若驊、夏寶龍、駱惠寧、張曉明和鄭雁雄…… #制裁 #地址 #身份證 #護照

去年我特地警告鄭若驊名下安樂工程(1977)的風險，豈料成真鳥。 #制裁 #鄭若驊 #潘樂陶 #安樂工程

The Trump administration is poised to impose sanctions on #Chinese officials and their allies in #HongKong, including Chief Executive Carrie Lam. #USChina🇺🇸🇨🇳 #Geopolitics

US sanctions Hong Kong chief Carrie Lam over Chinese crackdown -